如果今日朗豪坊電梯上面全部都係廢老，會唔會有人死?

我估死最少3個